半夜多五毛原因已破解

原來d狗返夜更一冇野做就會不停上連登帶風向，講緊你兩隻狗啊！
係醫院上連登以為冇人知？

張椅好唔好坐？
你估真係咁好心比你地坐啊？
MRSA放題啊
唔明就自己google下

呀蛇中招唔使你教

坐好啲啦食屎狗

係我就唔戴口罩啦
唔好中黃絲計

驚到我電話都趺落地下

清深夜應該取消熱門

Yes sir 唔該晒

小心自爆

醫院隻門口狗上連燈當返工？

推

都話咗醫院好多病菌㗎啦，快D去你哋國家嘅首都，睇吓有冇瀨到嘢啦。

唔好再on9 用 烏克蘭啲野
人地長佔公民廣場3個月

香港人
be water 撚最有效
屋企要人撚最有效
散水撚最有效
黃色經濟圈先完美有效

完。